Atkins 減薪20%

狂中jobs但減薪

工程就係end+賤

大部份老闆一撚樣

共渡時姦呀! 唔姦啲員工姦邊個?

屌

下間到邊間？

全部team都減？

英國歐洲唔駛減人工仲叫你番少d
其他區全部都係狗，減10-20%